
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ciel , parce que dès l ' origine de la conception du projet , nous avons voulu faire de Chapelle International un quartier métropolitain en prise avec la géographie du Grand Paris , où les rapports entre le proche et lointain dessinent les qualités des logements avec des vues imprenables notamment sur Montmartre .
Entity Name (Type) :: Montmartre (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ciel , parce que dès l ' origine de la conception du projet , nous avons voulu faire de Chapelle International un quartier métropolitain en prise avec la géographie du Grand Paris , où les rapports entre le proche et lointain dessinent les qualités des logements avec des vues imprenables notamment sur Montmartre .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ciel , parce que dès l ' origine de la conception du projet , nous avons voulu faire de Chapelle International un quartier métropolitain en prise avec la géographie du Grand Paris , où les rapports entre le proche et lointain dessinent les qualités des logements avec des vues imprenables notamment sur Montmartre .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ vouloir, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ vouloir, grand ]
boulique :: 1 :: [ vouloir ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ciel , parce que dès l ' origine de la conception du projet , nous avons voulu faire de Chapelle International un quartier métropolitain en prise avec la géographie du Grand Paris , où les rapports entre le proche et lointain dessinent les qualités des logements avec des vues imprenables notamment sur Montmartre .
No features found.

